RX570買唔買得過？

發現好似好抵，performance又ok，想買張Gigabyte Radeon RX570 8G打機用。請問各位買唔買得過？

如果唔掂嘅話呢個price range有冇其他推介？

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

578用落同574無任何分別
買4gb夠啦

580 la

平平地二手580仲抵玩

二手570 4gb about$500

590呢？

依家無game送，不了。
收有保二手好過買新，無保好多礦卡要小心
另外，574同578分別唔大，1080p 574已經夠做
利申：用緊574

1660 /1660 ti 好過
價位差唔多，能力差唔多，不過慳差唔多一半電

之前用588玩mhw 1080 有時都會drop frame
大作要開中/高特效先掂 all max唔得啦

1060 3gb 幾百蚊已經買到

lm
睇緊570 性誕砌囡囡

買新都係～1100左右，唔可以期待太多。
只不過574推唔到嘅settings，578都唔會推到。4GB VRAM夠做大部份情況，1080p好少會爆

考古?

有幾考古。一千蚊左右，新行貨最抵買係佢。
完全屌打1650。

之前用580 好撚熱
前排頂唔順900蚊放咗

熱熱下就慣 又無降頻同hang咪由佢啦
900放580之後買咩卡?

2070

之後係咪爽晒
我都係580 昇2070 推1080p mhw max setting 80-90 fps

係 以前覺得580 都夠用
但換完先發覺580好廢

留名
諗緊Sapphire RX570 pulse 4GB $1099
但聽講就快出RX3000系列

利申 用緊GTX750

1099 應該係單fan itx 卡
最好買番雙fan

confirmed係雙風扇，單雙都係$1099

咁又抵買喎 早排雙fan要1149

睇嚟新一代RX就快出場
唔知等唔等好

3個月前收左張574 唔知係未礦卡 玩到冇問題 仲有保 450 抵用啦

新出都唔會買到第一水啦你見5700果堆就知

有錢都係買張一手長用算

頭兩批個價錢應該冇$1099咁抵

新入門rx點會平過舊570 呀
我諗1.5k -2k 效能同1660 1660ti 相近

574 賣999 果時送re2 同divison2
用來玩隻re2 都開高特效都唔夠60fps
你仲諗住長用呀

我有張藍寶rx580準備換走 你要唔要 要嘅500放俾你

574快樂使用中
放埋兩隻game...勁抵屌

掉轉 放左隻卡 $400 買兩game抵屌

可能我食開屎GTX750 2GB玩咩game都好難去60fps，apex玩1080 low都去唔到60fps

570部份特效關咗佢我都接受到

淨低既錢拎黎買 ssd keyboard同mouse

我就係張750ti玩apex得3x所以先要換

以前壞咗電腦拎去整，唔識嘢搞到2016年都要食750呢啲舊貨過咗三年保養就想換卡了

450w銅牌80plus推唔推得到

咁樣750 再戰十年就得啦 壞左先換

梗係唔得 供電8+6pin

邊隻牛 影個供電圖看看
藍寶d 580要6+8pin 供電 你留意番

Antec eco2 450W

見Sapphire官網建議RX570都要500W，但其他牌子同公版都係建議450W，580應該諗都唔使諗

利申唔換牛

放$150唔知會唔會有人要
冇就用嚟做後備 考古

留番做後備
隻neo ecoii 夠推580 也夠6+8pin 插

Antec hcg 520w 夠唔夠推？

又影下個供電圖

如果上面位巴打要唔到
我要!

Sapphire RX570同580唔係1x8pin頭咩？
我隻牛有兩條6+2pin

要影供電 唔係影佢有幾多條線
你有無留個盒係度?

一千蚊黎講超值, 只係比較食電

pulse 就係1 8pin
nitro係6+8
樓上500果張係nitro 超白金

你係咪要
我有要570 8G藍寶石
好似今年3，4月買
我想轉返nv
有興趣？

咁我買全新570 Pulse 4GB算啦
上面張580巴打要咗佢啦
反正我預570玩幾年壞咗就畀機會自己換過張新卡

點解買咗冇耐就想轉N卡

我賣我張580過你

突然咁多人賣卡 放去二手區啦

ati垃圾
我安完佢,唔識自己閂screen

我發現咗個問題，張顯示卡size長過我塊底板
MSI B150M GAMING PRO：9.6 in. x 8.1 in. (24.3 cm x 20.6 cm)
PULSE RX 570 4G G5：230X125X40mm
Case：cooler master K282 (支援315mm顯示卡)

巴打可唔可以幫我睇下裝唔裝到

$400 收左張

你箱放得入就得

萬分感謝！

1080p 60fps 再戰幾年

買咗Pulse 4GB，把風扇zip zip聲係咪正常？

fan開到幾多%

AUTO，慢速會zip zip聲，快速都有少少

關左蓋都聽到?

啱啱上返個側板，聽唔到聲了
但其實咁樣正唔正常？又話靜音風扇

去wattman set番幾多度先轉

alt+R之後撳wattman，出咗堆警告之後冇得撳同意
btw有冇得好似N卡咁出熒幕gaming有fps show出嚟？